原來已經失業三個月

時間過得好快
大家7.1見

毒到無人回
SOGO見啦

慘

回吓你 搵中資做住先囉 連登仔個個都做做 應該易搵啲

估唔到你仲搵緊工 我已經係舊公司走左

無收入點生活

恭喜恭喜唔洗再underpaid
返緊新工了？

每個月唔洗錢囉
同屋企人住

會試吓

最近先番左一星期，pm野，要onsite 睇場，20k 12個月，其實都唔知好唔好，簽左既係agency 合約

pm得20k仲要合約
agency出糧比你？
好做咪做一年先好過失業

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

至少係比我以前個份好，可以學到點樣做，點同客傾，唔洗番shift, 一開始入去佢話做network野，但唔夠人手，就叫我做第樣野，叫我onsite幫手睇，遲d學識點做就要一個人onsite, 第一次做secondment, 所以真係唔知價

樓主係無offer定係d工唔岩

無offer
我只會apply岩